Glissant rapidement à travers l'eau avec une agilité surprenante, ses couleurs vives s'harmonisent doucement avec le paysage corallien, influant cette ambiance pacifique typique des Hoa. "Mon ami, mes ondes rythmiques brillent à travers l'eau comme aucune autre, je ferai vibrer le coeur de nos auditoires comme les courants océaniques bougent nos sublimes formations de coraux."
